或許，僅僅是或許，歐洲真的能找到一個同樣有用、同樣有影響力的繼任者。 作為綠色協議的一部分，歐洲領導人希望創造一個“新包豪斯”。 但這到底是什麼意思呢? 大衛·邁耶，2020年9月16日 
 也許沒有任何市場力量比國家的財產保險制度更有影響力，也更被誤導。 氣候變化將迫使美國人遷移|作者:Abrahm Lustgarten，攝影:Meridith Kohut 
 不同於40歲以下有影響力的領袖的單一榜單，該榜單涵蓋了金融、科技、醫療保健、政府和政策、媒體和娛樂五個行業。 《財富》雜誌2020年40位40歲以下女性榜單 
 它令人驚歎的收藏包括20世紀中期一些最具影響力和重要的藝術家的作品，它絕對是任何藝術愛好者必看的。 夏洛特:在皇后城慶祝多樣性| lgbtq編輯| 2020年8月11日|沒有直接新聞 
 Chekheria在Adjara經營的第比利斯假日酒店擔任總經理，之後升任Adjara的最高職位，這家酒店是由有影響力的格魯吉亞慈善家和企業家Temur Ugulava創立的。 2020年8月11日丹·佩萊斯丘克 
 這位出生在新墨西哥州的基地組織有影響力的宣傳人員在當年晚些時候死於美國的無人機襲擊。 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 在她的幫助下，我們收集了這個國家最具影響力的酒吧的最終名單。 讓美國變得偉大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 同樣在本週，他還為“愛荷華進步”(Progress Iowa)組織了一場籌款活動。“愛荷華進步”是一個頗有影響力的自由派組織，在這個全國第一個舉行黨團會議的州。 為什麼左派喜歡沃倫，但不會為桑德斯而傾倒|大衛·弗裡蘭德| 2014年12月19日|每日野獸 
 一年後，《時代》雜誌將他評為世界上最具影響力的人物之一。 克里斯·科爾弗談寫作、表演和成為流行文化開拓者的痛苦|奧利弗·瓊斯| 2014年12月15日|每日野獸 
 就像她的角色一樣，埃斯科經常引用有影響力的人物的話，並進行簡短的歷史課。 “解放乳頭”:(你必須)為你赤裸上身的權利而戰|Lizzie Crocker | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 州長恩迪科特和馬薩諸塞州其他有影響力的人組成了一個反對留長髮的協會! 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 有一種資源影響如此之大，以至於常常能塑造一個國家的經濟模式，那就是土壤。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 他學習神學，併成為有影響力的人的兒子的導師。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 種植園主也成為了殖民地中具有政治、經濟和社會影響力的個人。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 詹姆斯·麥迪遜，一個對政府管理有深刻研究的人，被認為是大會中最有影響力的成員。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培